成班人公然恰阿婆

可恥

做得好

廢老死到臨頭仲死要面上你就上啦

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

屌

死廢老快撚D死啦

集體開路

廢老 真係阻撚住晒

唔上咪上出邊架黑箱車囉 妹下妹下咁

如果黑衫變成黑警 就會變做

黑警圍攻手無寸鐵婆婆人神共憤

啊婆 再講落去就做多咗啦 係咪收咗唔少錢黎搞事